[
  {
    "id": "1",
    "title": "Android",
    "subtitle": "Histoire et Utilisation",
    "time": "10",
    "questionList": [
      {
        "question": "Qui possède Android ?",
        "correct": "Google",
        "options": [
          "Apple",
          "Google",
          "Samsung",
          "Microsoft"
        ]
      },
      {
        "question": "Quel assistant Android utilise-t-il ?",
        "correct": "Google Assistant",
        "options": [
          "Siri",
          "Cortana",
          "Google Assistant",
          "Alexa"
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "id": "2",
    "title": "Programmation",
    "subtitle": "Concepts de Programmation de Base",
    "time": "15",
    "questionList": [
      {
        "question": "Java est un ?",
        "correct": "Langage",
        "options": [
          "Ordinateur",
          "Langage",
          "Programme",
          "Logiciel"
        ]
      },
      {
        "question": "Que signifie le symbole %",
        "correct": "Modulus",
        "options": [
          "Modulus",
          "Multiplier",
          "Soustraire",
          "Ajouter"
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "id": "3",
    "title": "Développement Web",
    "subtitle": "Introduction aux Technologies Web",
    "time": "12",
    "questionList": [
      {
        "question": "Que signifie HTML ?",
        "correct": "Hyper Text Markup Language",
        "options": [
          "Hyper Transfer Markup Language",
          "Hyper Text Makeup Language",
          "Hyper Text Markup Language",
          "High Transfer Markup Language"
        ]
      },
      {
        "question": "Quel langage de programmation est utilisé pour le script côté client dans le développement web ?",
        "correct": "JavaScript",
        "options": [
          "Java",
          "Python",
          "JavaScript",
          "C++"
        ]
      },
      {
        "question": "Que signifie CSS ?",
        "correct": "Cascading Style Sheet",
        "options": [
          "Cascading Style Sheet",
          "Computer Style Sheet",
          "Colorful Style Sheet",
          "Creative Style Sheet"
        ]
      },
      {
        "question": "Quel est le but de la balise <head> en HTML ?",
        "correct": "Contient des métadonnées sur le document",
        "options": [
          "Définit le contenu principal du document",
          "Contient des métadonnées sur le document",
          "Spécifie un en-tête pour un document",
          "Définit une section citée d'une autre source"
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "id": "4",
    "title": "Science",
    "subtitle": "Notions de Base en Biologie",
    "time": "18",
    "questionList": [
      {
        "question": "Quelle est la centrale électrique de la cellule ?",
        "correct": "Mitochondrie",
        "options": [
          "Noyau",
          "Mitochondrie",
          "Réticulum Endoplasmique",
          "Appareil de Golgi"
        ]
      },
      {
        "question": "Quel gaz les plantes absorbent-elles pendant la photosynthèse ?",
        "correct": "Dioxyde de Carbone",
        "options": [
          "Oxygène",
          "Dioxyde de Carbone",
          "Azote",
          "Hydrogène"
        ]
      },
      {
        "question": "Quel est le plus grand organe du corps humain ?",
        "correct": "Peau",
        "options": [
          "Cœur",
          "Foie",
          "Peau",
          "Poumons"
        ]
      },
      {
        "question": "Quelle est la fonction des globules rouges ?",
        "correct": "Transporte l'oxygène",
        "options": [
          "Transporte l'oxygène",
          "Digérer la nourriture",
          "Produire des anticorps",
          "Stocker l'énergie"
        ]
      },
      {
        "question": "Quel scientifique est connu pour la théorie de l'évolution par la sélection naturelle ?",
        "correct": "Charles Darwin",
        "options": [
          "Isaac Newton",
          "Charles Darwin",
          "Albert Einstein",
          "Gregor Mendel"
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "id": "5",
    "title": "Géographie",
    "subtitle": "Capitales Mondiales",
    "time": "10",
    "questionList": [
      {
        "question": "Quelle est la capitale de la France ?",
        "correct": "Paris",
        "options": [
          "Berlin",
          "Madrid",
          "Paris",
          "Rome"
        ]
      },
      {
        "question": "Quelle ville est la capitale du Japon ?",
        "correct": "Tokyo",
        "options": [
          "Séoul",
          "Pékin",
          "Tokyo",
          "Bangkok"
        ]
      },
      {
        "question": "Canberra est la capitale de quel pays ?",
        "correct": "Australie",
        "options": [
          "Australie",
          "Canada",
          "Nouvelle-Zélande",
          "Afrique du Sud"
        ]
      },
      {
        "question": "Quelle est la capitale du Brésil ?",
        "correct": "Brasília",
        "options": [
          "Buenos Aires",
          "Rio de Janeiro",
          "Brasília",
          "São Paulo"
        ]
      },
      {
        "question": "Quelle ville européenne est connue comme la « Ville Éternelle » ?",
        "correct": "Rome",
        "options": [
          "Athènes",
          "Rome",
          "Vienne",
          "Barcelone"
        ]
      }
    ]
  }
]